想買機票復活節飛歐洲一問

想問下復活節飛歐洲幾時買最平
上網睇依家買都要成4千幾 如果遲啲買會唔會平啲？
歐洲邊度都得只不過係想幫男朋友買，等long d緊既我地復活節有得見下一齊去下旅行

關我撚事咩

只不過係想問下機票

4千幾都唔夠平?

其實復活節黎講係咪算平
有無可能有機會買到3字頭

做人唔好咁貪心啦，4千幾已經算係好撚平架喇。

想慳得就慳啫 但唔該你先